God Save Hong Kong ! We need Freedom!

Sir this way

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢筆債，佢哋一定要還。

God bless Hong Kong and the beloved HKers.